陳雲：星期六一定要在元朗攞個威，畀位英國首相入啊，唔係對唔住自己！

陳雲：CNN都叫Liberate Hong Kong呀。我們在G20的口號發揮功效啦。另外，CNN質疑中英主權移交並無諮詢香港本土人，故此可以推翻啊！
好堅啊。成份CNN在宣傳《香港城邦論》的香港主權懸空論，配合英國狂人首相上任。星期六一定要在元朗攞個威，畀位英國首相入啊，唔係對唔住自己！

屌那媽，成份CNN在宣傳《香港城邦論》，好堅啊。配合英國狂人首相上任。(Why Hong Kong's young protesters feel they're running out of time in fight for democracy)

source:

去元朗咪中計囉on9又推人去死

咪撚乜都騎劫係自己功勞咁肉酸啦

仲有人哋只係英譯‘光復香港 時代革命’
關你既’解放香港‘撚事咩

乜Q都陳雲，個頭小9人傘運攞光環，呢頭係螢幕後面指指點點當自己真係國師，乜都佢講中咁。叫佢返青山抖抖喇。
吹到自己幾撚威，縮骨小醜黎

you on9?

會出，加油↖(^ω^)↗

Liberate Hong Kong
The revolution of our times
陳雲同民建聯有咩分別

推

1. 唔好有乜進展都當係自己嗰一個聯署既功勞
2. 句野係譯時代革命既口號
同云伯聯署冇關係